/* 
  Internation.strings
  BiBi

  Created by 武建斌 on 2019/2/11.
  Copyright © 2019 武建斌. All rights reserved.
*/

"home" ="首页";

"order" = "订单";

"Balance" ="账户";

"Profile" = "我的";

//币圈
//最新预测：New Predictions
//热门预测：Hot Predictions
//币圈专题：Crypto Topics
//其他话题：Other Topics
//预测结果：Prediction Results
"New_Predictions" ="最新预测";
"Hot_Predictions" ="热门预测";
"Crypto_Topics" ="币圈专题";
"HOT_Topics" ="热点事件";
"Sport_Events" = "体育赛事";

//推荐预测
"Recommended_Predictions" = "推荐预测";

//预测
"Predictions" ="预测";


//预测类型
"PVP" ="奖池型预测";
"PVD" = "交易型预测";
"Advanced" = "固定赔率";

//截止时间
"Deadline" = "截止时间";

//房间信息
//选择
"Options" = "选择";
//预测button

"Predict" ="预测";

//赔率

//"ADVpeilv" = "此赔率是以当前参与预测的比例计算的，派奖赔率是以预测截止时参与预测的比例计算";
"PVDpeilv" = "此赔率是以当前参与预测的比例计算的，派奖赔率是以预测截止时参与预测的比例计算";
"ADVpeilv" = "赔率是参与预测的实际赔率，预测成功后的奖金将以此赔率计算";

//投注内容
"Predictcontent" = "您的预测的选择是:";
"PredictMoney" = "预测额范围:";
"Free" ="手续费";
"Getbibi" ="如何获取代币";
"Balanceferr" = "余额";
"Buttonsure" = "确定";
"Buttonsure1" = "确认密码";
//"Buttonsure" = "确定";
"Pleasenum" = "请输入数字:";
"Inputempty" ="投注不能为空";
"Inputempty2" = "密码不能为空";
"Insufficientfunds" ="金额不足";
"Notinpredictionrange" ="不在预测范围";
"reset" ="重置";
"delete" ="删除";
"Please enter the password" ="请输入钱包密码";
//"Please enter the password wallet" ="请输入钱包密码";
"The password is incorrect, please retype it" ="钱包密码错误，请重新输入";

//我的页面
"Profile"  = "我的";
"Wallet Management" = "钱包管理";
"Contact Us" = "联系我们";
"Setings" = "设置";
//微信
"WeChat" = "微信:";
"WeChat public account" = "微信公众号:";

//钱包管理
"Wallet Management" ="钱包管理";
"Change Password" ="修改密码";
"Delete Wallet" = "删除钱包";
"Attention Before" ="注意！删除钱包前，请务必确认已备份好钱包助记词，否则将丢失你的钱包资产。";
"Cancel" = "取消";

//修改密码
"Current Password" = "当前密码  ";
"New Password" ="最新密码  ";
"Repeat New Password" ="重复密码  ";
"Please enter old password" ="请输入旧密码";
"Please enter new password" ="请输入新密码";
"Please enter your new password again" ="请再次输入新密码";
"Forgot Password" = "忘记密码？导入助记词重置密码,";
"import right now" ="立即导入";
"No less than 8 digits" = "密码必须大于8位";
"The current password is incorrect. Please enter it again" ="当前密码错误，请重新输入";
"The new password cannot match the old password"="新密码不能与旧密码一致";
"The new password is inconsistent Please enter it again"="新密码不一致，请重新输入";
//修改密码图片
"Modify" = "changeSuced_iocn";

//设置页面
"Language" ="语言管理";
"Abount Us" ="关于我们";

//转账页面
"Send" = "转账";
"Username" ="转账用户";
"Enter Username" = "请输入转账用户";
"Amount" = "转账金额";
"Enter Amount" ="请输入转账金额";
"Transaction Fee" = "手续费:";
"Account expected" ="预计到账约:";
"User or amount cannot be empty" ="用户或者金额不能为空";
"You can't transfer money to yourself" = "不能给自己转账";
"There is no such user" = "没有此用户";
"Transfericon" = "tranSuced_icon";

//提现页面
"cashout" ="提现";
"address" ="提现地址";
"Amountmoney"="提现金额";
"Enter address"="请输入提现地址";
"Enter money"="请输入提现金额";
"The withdrawal" ="提现必须大于";
//创建钱包/导入钱包
"CreateImport Wallet" = "创建/导入钱包";
"Create a Better" = "用区块链技术打造更美好的金融世界";
"Create Wallet" ="创建钱包";
"Import Wallet" ="导入钱包";
//创建钱包
"Usernameing" = "用户名   ";
"no less than 6" = "字母和数字组合不少于6位";
"no less than 8" = "不少于8位字符";
"Repeat password" = "请再次输入密码";
"Please remember" = "请牢记钱包密码,币比不储存密码,也无法帮您找回";
"Password" = "输入密码";
"The account cannot contain Chinese" ="账号不能包含中文";
"Accounts cannot contain uppercase characters" = "账号不能含大写字符";
"The account already exists" = "账号已经存在";
"The passwords do not match" ="两次密码不一致";
"Accounts must be alphanumeric" ="账号必须是字母数字组合";
"The user name must start with a lowercase letter" = "用户名首位必须是小写字母";
"User or Password cannot be empty" = "用户或密码不能为空";

//备份助记词
"Back Up Mnemonic Words" = "备份助记词";
//"Back Up Mnemonic Words" = "备份";
"Please write down" ="请记下你的钱包助记词并保存到安全的地方";
"Wallet mnemonic words" ="钱包助记词用于恢复钱包资产，拥有助记词即可完全控制钱包资产，请务 必妥善保管，丢失助词即丢失钱包资产。币比不存储用户助记词，无法提供找回功能。";
"Next" = "下一步";
"Do not take a screenshot" = "请勿截图";
"Disclosure of mnemonic" = "泄露记词将导致资产丢失，请认真抄写并放在安全到地方，请勿截屏！";
"Please click on" ="请根据你记下的助记词，按顺序点击，验证你备份的助记词正确无误";
"Backup Done" = "备份成功";
"The order of the mnemonic" ="你备份的助记词顺序验证正确，币比将移除该助记词";
"Backup Failure" = "备份失败";
"Please check your mnemonic words" ="请检查你的助记词";
"Prompt" = "提示";
"Only one user" ="五分钟之内只允许注册一位用户";
"Bound ETH address failed" = "绑定ETH地址失败";

//导入钱包
"Enter mnemonic words, separated by spaces" = "输入助记词，用空格分隔";
"Mnemonic words cannot be empty" = "助记词不能为空";
"Mnemonic is wrong" = "助记词不对";

//图片
"beizhu" = "note_icon1";


//收款：Receive
//近期交易记录：Transaction Records
//交易时间：Transaction Date
//交易类型：预测、派奖、转账、收款
//Transaction Types: Prediction, Rewards Distribution, Sending, Receiving
//交易用户：Users
//交易状态：已完成、处理中、未完成
//transaction status: completed, processing, uncompleted

//转账记录
"Transaction Records" = "近期交易记录";
"Transaction Date" = "交易时间:";
"Transaction Types" ="交易类型:";
"Transaction Users" = "交易用户:";
"Transaction Amount" = "交易金额:";
"Transfertop" = "转账";

//充值
"Recharge" = "充值";
"How are the tokens" = "账号里的代币如何获得?";

"The exchanges" = "1、支持Erc-20 SEER的交易所或钱包:";
"The PFCexchanges" = "1、支持Erc-20 PFC的交易所或钱包:";
"The USDTexchanges" ="1、支持Omni-USDT的交易所或钱包:";
"Exchange your" ="将您在交易所或以太钱包的SEER自动兑换至主网（币比）钱包。系统已自动为您的账号分配了一个ETH地址。将交易所或以太钱包中的SEER代币转入该地址，Seer主网（币比）帐号即可自动获得等额SEER，第一次建议小额转账先试一下";

"PFCExchange your" ="将您在交易所或以太钱包的PFC自动兑换至主网（币比）钱包。系统已自动为您的账号分配了一个ETH地址。将交易所或以太钱包中的PFC Token转入该地址，Seer主网（币比）帐号即可自动获得等额PFC，第一次建议小额转账先试一下。";
"USDTExchange your" ="将您在交易所或钱包的USDT自动兑换至主网（币比）钱包。Omni-USDT使用BTC网络，系统已自动为您的账号分配了一个BTC地址。将交易所或钱包中的USDT转入该地址，Seer主网（币比）帐号即可自动获得等额USDT，第一次建议小额转账先试一下。";

"ETH Address" = "ETH 地址:";
"BTC Address" = "BTC地址:";

"Bitshares Asset" ="2、BTS资产GDEX.SEER:";

"Transfer the Bitshares asset" = "将 BTS 内盘的 GDEX.SEER 转账至 seer.gateway（数字 ID#1.2.974186）转账 memo 备注填：“seer#主网帐号”（双引号不需要填写），即可完成主网 SEER 自动发放，第一次建议小额转账先试一下。";

"Third party exchange" = "3、第三方兑换";
"Third party exchange2" = "2、第三方兑换";

"Please contact" ="请联系官方认证到第三方承兑商,仅支持Dapp内转账";

"Wechat hongshaorouwanzi" = "微信:hongshaorouwanzi";

//投注详情
"Done" ="预测成功!";
"History" = "查看记录";
"Continue" = "继续预测";
"Portion" = "份";

//订单
"Profits in Total" ="累计收益";
"Orders" = "订单";
"Win" = "胜场";
"WinRate" = "胜率";
"Ongoing" = "进行中";
"To Be Settled" = "待结算";
"Ended" = "已结束";
"Participation Time" = "参与时间:";
"Not winning" = "未中奖";
"Income" = "收入";
"Spending" = "支出";
"Transfer2" = "new_Transfer_icon";
"Recharge2" = "new_Recharge_icon";
"Cashouticon" ="new_Cash-out_icon";
"surebuton"= "right_icon2";

//注册账号
"Register" = "立即注册";
"registerimage" = "register_image_icon";

////房间信息
"Sports" ="1.14.5";
"bibiquan" ="1.14.3";
"hot top" = "1.14.4";

//"Sports" ="1.14.0";
//"bibiquan" ="1.14.1";
//"hot top" = "1.14.4294967295";

//语言设置
"System Default" = "系统语言";
"Chinese Simplified" ="简体中文";
"Set Language" = "正在设置语言...";
////时间
//"time" = "newString";

//PVD
"Buy" ="买入";
"Sell" = "卖出";
"Please enter the estimated amount" ="请输入预测金额";



"Selling" = "卖出";
"Buying" = "买入";
"Shares Selling" = "份大概收入";
"Shares Buing" = "份大概需要";
"Selling amount" ="卖出份数大于买入份数";

//时间
"time" = "time";
"timeOutStrEN" ="timeOutStr";
"timeStopEN"= "timeStop";
"currentTimeString" = "currentTimeString";

//立即体验
"Experience" = "立即体验";

//加载中
"loading" = "加载中...";

"Guide" = "Guide";


//检查网络
"Check the network" ="检查网络";

"NO Date" = "没数据";
"DateIcon" = "talblview_icon";

//版本更新
"new version" ="新版本";
"update" ="更新";
"NO update" ="暂不更新";

"Limit words" = "请输入文字";

"beizhunote" ="备注:";
"Remark fee agreement" ="备注手续费:";

"fee agreement"="手续费有变动 以订单手续费为准";
